求教 信用卡批核問題

有問題想請教各位
1.邊幾間銀行批卡快?
2.邊間銀行批卡會要你補好多文件或者打公司電話問長問短?
3.邊間銀行批卡會易批大額?

1.冥通
2.冥通一定乜都唔問
3.冥通，以億做單位

1 2 都係Aeon
3就睇你做化

Sorry , 睇完第2個回覆以為你想問邊間唔問野

我未申請到冥通,佢太高要求

我試過中信打電話去我公司
同事接左
佢同我同事講有問題要問我
搞到人地以為我爭人好多錢
真係靠害

銀行打黎就一定係爭錢？咁你同事弱智啫

咁驚做乜

下 申請信用卡都要打電話去公司 冇野呀